AKB48/OUC48本家討論區#9 我係要物理接觸成員而唔係要Online會

暨AKB48本家討論區#62

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到62,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家on9會見盡好多人真係癈到
10. 世界仔剩係反牙達
11. 2020就好似白過咁
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍＆瑞葵組但得柏木生日有圖海爆po
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 本家全純血出既單曲可能會俾支那武漢肺炎攪到有機會出到
15. 支那狗還我實體握手會
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加[/quote]

其實如果唔係解像度問題,其實呢啲相既pose又幾正

我做聖誕老人，轆轆做我隻鹿

我含淚派黎，只要有神推我就狗衝

20201128我愛岡部麟

20201128之我愛老婆

我老婆

我女人

我好朋友

啱啱今日開工先比佢屌完嘅上司

仲有聽日要見嘅菜仔

48小時生活圈

5 1

玩呢啲

攝左幾多野入去

最近興緊身衫 令身邊每一位女士都重回自信

瑞葵成長了

Cls

假架啲奶.jpg

尋日呢場live幾好.

已經好幾個post都有打

Miru又射波

開正AKS嗰範?

sor 忍唔住笑左

写真家族

估唔到上個post咁快1001咗，留名先

攝咗個西瓜入去

西瓜皮咋麻

你班友意淫夠葵b未

冬菇

放心無野可以意淫到

咩嚟架

呢個粉紅色頭髮咁似俾珠講你今日贏既機會係零牙個個既

呢個叫사쿠라

嘩!
好似30+咁嘅？!
日日化韓妝嘅後果？

應該只要 login 晒成個月（每日猜包剪揼）就有得攞晒十件禮物

淨出包十三四日就贏左十次

老咗咁多？

加慎入啦屌

阿嬸落火車都好跟嘅

早排好耐先同一齊做活動黎

因為中咗

屌牙

可能比錯報告姐 香港都有啦

健身群組

佢yt咁多外景

屌。。。仲要吹水會先黎中，真係玩撚猿

岩岩上電視唱紙飛機個次係咪無nmb份？

唔撚係呀

上星期best hit歌謠，係無nmb任何成員。

AKB48柏木由紀 原定今日11/30（月）19時30分舉行「作って食べてゆきりんワールド」＃5 直播節目將會延期，未有提及原因，未知是否與白間確診有關（消息指柏木與白間在11.27 曾一起錄影）。

但黎緊好似有音番同前尋日on9大會係咪同一個會場

2020年11月30日（月）に予定されていました
・北山さきりんご ソーシャルディスタンス公演 北澤早紀 生誕祭
公演中止が発表されました。

詳細につきましてはAKB48 公式サイトをご覧下さい。

而官網係冇講嘅

一條友搞到全部收皮，連人地個生強都收皮，勁
個生強委仲要花都送埋上劇場

咁佢都唔想既一日都係支那武漢肺炎

「全日本グラビア大賞2020」中間発表＜上位20人＞
中間発表 上位20人（※順不同）
【女性】
・えなこ
・桃月なしこ
・沢口愛華
・寺本莉緒
・似鳥沙也加
・石田桃香
・ちとせよしの
・奥山かずさ
・井桁弘恵
・大原優乃
・森咲智美
・高崎かなみ
・与田祐希（乃木坂46）
・上西怜（NMB48）
・横野すみれ（NMB48）
・白間美瑠（NMB48）
・長月翠（ラストアイドル）

唉屌 老女人唔好有事
最多我以後唔笑你皺皮

From台灣知名夯推管狐

想知28號miru係咪有出online會

一傳十十傳百
全個48gp收皮

Update list.

有出2-4部
6-9部先比人夾走體調不良

彩希要了

6月生日但11月先有生蛋但竟然要取消
難得你仲睇得咁開

出咩無所謂 個系統跟你出嚟判定 唔係平均機會出
雖然唔係必贏但係係做俾你贏

乜原來係咁

唔通你覺得自己猜拳技術好到可以個個月都十幾日就贏夠10場

你出咩贏過keep住出就得架喇

最先出搥

人地出第一張牌就墮

係勁

我都試過墮人

好正

話時話,今次個活動又爭咩？

原來又到唱k大賽決賽

仲以為冇人睇

睇緊

奈奈

奈奈唱嗰首真係好正

本家七海真係睇住pd開始進步
穩定性好左好多

本身唱炎已經有加X

完全唱唔到首歌

似乎今屆又係你個名攞到啦

本家得奈奈?

好想搭巴士撞到啲好似彩希咁正嘅女

覺得佢個fee都幾l似鈴木愛理

講起鈴木愛理，我就會諗起大森美優。

頂牙。。岩岩清完體

神推天

好彩多張 A

咩稱號黎

2定3次神推
你有錢都可以
利申窮

人地幫你唔好咩

我幫下你，你幫下我
互相幫助幾好丫

幫緊你幫緊你

終於三千場

27%勁到

最衰冇被人墮個數
輸得仲勁
起身七局最少三場比人墮

場場都有人撞到奈勾
點解本po大佬...

點解仲未撞到奈奈

證明你唔夠愛

船團

火影動畫仲未完架咩?

好有事業心

咪咩博人傳

都中左幾日，依家先話自宅待機，但呢2日都仲有出去做野

尋日先上完台唱live

15周年公演會唔會取消

係喎咁點算,成班大粒野都係屋企瞓覺

定又玩咩視像唱歌咁

因為 NMB48 白間美瑠 確診，早日與她一起工作的 AKB48 成員，包括 岡田奈々・岡部 麟・小栗有以・柏木由紀・千葉恵里・峯岸みなみ・向井地美音・武藤十夢・村山彩希・山内瑞葵・横山由依；HKT48 田中美久；NGT48 本間日陽 等 已經過驗測，結果為陰性，為安全起見，她們將會停止工作直至 12/11，各自留在家裡。

12/9 FNS歌謠祭, 唔知係換人上定係放棄唔上.

換人啦,俾邊山或其他中堅上去咪岩,反正都係唱曲奇同可以俾佢地見下世面

電視台個邊制唔制就另一回事了。

本部可以俾幾個想推既新人上，不過呢個廢膠營運識唔識諗，有無能力同電視台bargain，講真都無乜期望。

希望在家隔離都可以remote出演周年公演

營運嘅智商可能會call松珠嚟大鑽傷感列車

平素は格別のご高配を賜り、厚く御礼申し上げます。

本日20時に当AKB48公式ブログにてご報告させていただきましたとおり、本日昼過ぎに保健所より、一部のAKB48メンバーに対して自宅待機及び健康観察の要請があり、12月11日（金）まで自宅待機・健康観察を行うこととなりました。

このような状況を鑑み、一旦、12月3日（木）の村山チーム4「手をつなぎながら」公演を延期させていただきます。

クレジットカードでのお支払い予約をされていたお客様は、チケットを発券しない限りは決済されませんので、キャンセルの手続きは不要です。

本公演の当選権利は、後日開催される高橋彩音の生誕祭に振り替えてご使用いただけます。

なお、12月8日（火）「AKB48劇場15周年特別記念公演」開催の可否につきましては、現在協議中となります。

公演を楽しみにお待ちいただいております多くの皆様にはご不便とご迷惑をお掛けいたしますが、何卒ご理解・ご協力いただきますようお願い申し上げます。

株式会社DH

molamola

周年公演開唔開得成都未知

多數延期。

比人恰鳩

條友見到我個user名會點

幫友團宣傳下

終於試到3個人一齊墮幫對家

啲分比你放甩

下次挑戰一炮三響之後ドボン返し

求嗰條友心理陰影面積

我真係想試下做唔做到

我試過反cup兩個 爽到癲

有以SR玩緊，大家可以爭位嘞

成頭都白色

好漂牙好true

呢套裙.....係咪會唱裙擺飄飄

9仔都死

邊條撚樣負皮葵B

IXR都唔知公演過幾多次啦，呢場西川怜生誕祭係一個月前，點會無呢首歌。

一定係對家做既

延期

呢兩三日突然多咗好多人開SR 大盛直頭一日開幾次每次一兩粒鐘 連少開嘅有以十夢都要開 唔知係咪AKS要佢地跑數

啲人話係喎

但奈奈都係唔開

宣傳下先

12月2出陰性 3號覺得味覺有事
4號再驗 結果中

呢次堅大鑊應該要啲mb再驗下

又係仆街支那豬攪出黎

因爲15週年黎緊？

隔離吉本X好似爆到7彩咁

今日咁靜既

連柏木奈奈都一齊開SR，睇嚟AKS今年條數靚唔靚要靠呢幾日了

要追數好過做唔住既

本部無活動，就係咁靜啦。

冇波睇D人走哂

星期六啲mk去晒yo女啦

真歩今日生日都係要繼續幫手追數

天氣真係好搏，下午兩點開到而家唱歌傾計乜都做齊冇冷場，睇嚟夠十萬人睇先收工

終於完

係成個48系都玩大煉鋼咁

無,我電話得幾個mb既圖

AKB48劇場15周年公演の開催延期、配信でメンバー99名参加トークイベント開催
12/4(金) 22:49配信
AKB48が12月8日に開催を予定していた「AKB48劇場15周年特別記念公演」を延期することが発表された。

【写真】AKB48（メディアギャラリー他1件）

12月8日に東京・秋葉原にあるAKB48劇場がオープン15周年という節目を迎えるため、AKB48はこの日にメンバー全員参加での特別記念公演の開催を予定していた。しかし11月30日に白間美瑠（NMB48）が新型コロナウイルスに感染していることが判明したため、白間と仕事を共にした岡田奈々、岡部麟、小栗有以、柏木由紀、千葉恵里、峯岸みなみ、向井地美音、武藤十夢、村山彩希、山内瑞葵、横山由依が保健所の指導により12月11日まで自宅待機することに。記念公演は全員参加が望ましいということから開催延期が決まった。なお、白間を除くメンバーおよび関連スタッフのPCR検査の結果は陰性だった。

12月8日のイベント開催は延期となったが、当日18:00からトークイベント「AKB48劇場15周年記念配信」がオンラインで開催されることが発表された。このイベントはAKB48劇場に集まった各チームの代表メンバーと、全国各地のメンバーをリモートでつなぎ、配信形式で行われる。出演メンバーはAKB48に在籍する99名で、AKB48劇場からは宮崎美穂（Team A）、込山榛香（Team K）、岩立沙穂（Team B）、浅井七海（Team 4）、大西桃香（Team 8）が参加予定。IZ*ONE専任中の本田仁美は不参加となる。

なお12月31日にAKB48劇場で「AKB48劇場15周年記念 年忘れだよ！大晦日忘年会公演」の開催が決定。こちらの詳細は追ってアナウンスされる。

■ 「AKB48劇場15周年記念配信」
配信日時：2020年12月8日（火）18:00～
配信URL
YouTube「AKB48 / OUC48 official LIVE ch」：
「AKB48 LIVE!! ON DEMAND」：
SoftBank「VR SQUARE」：

■ 「AKB48劇場15周年記念 年忘れだよ！大晦日忘年会公演」
2020年12月31日（木）東京都 AKB48劇場

點解無人whatsapp send俾你㗎

佢無留意咪無

噉會唔會考慮儲下啲圖等下年用

再睇落去我驚我見到melody我會驚

真係要跑數,奈奈今日又會開sr

Loop咗好多次

AKB48 15周年 名演集
歌唱出演予定だったAKB48は、内容を変更して「FNS歌謡祭 AKB48名場面集」をお届けします！
初登場時を含む、みどころ満載の映像の数々をお楽しみに！

呢個營運真係廢到無得救, 一早無期望.

洗腳既永遠都洗腳既唔好以為無選拔組就有音番上啦

取消埋都唔比洗腳組上

奈奈開緊SR, 要人

47街一個人唱

營運公道到

射塔未姐你

射落海都唔益你呀

各位非選拔 總辭吧

一同人併畫面sr畫質變到得番144p咁

真係cls咁樣對啲member

sor唔係好明,大家嘅意思係咪覺得營運唔俾機會俾啲二線嘅出去表演歷練一吓

寧願播舊片都唔比若手上
營運公道到

大把二線中堅可以上, 加幾個想推既若手，今次對佢地係好好既機會。
播舊片就等同放棄唔上，日本年尾三大show, 依家己經有兩個無得上，另一邊就逼你由朝到晚開sr, 真係仆街到無人有。

咁我覺得都有係營運想換人上但電視台唔俾既可以性既

同埋岩岩吉本先爆完群體感染,避一避忌咁囉

兩全其美可以搵中堅若手上，一邊就插播舊片，點都應該要有人過下場露下面，電視台都無乜損失。
不過算啦，一個連本家都可以出賣既營運，一早講過對佢無任何期望。

咪企咁埋吉本啲人

各位手足覺唔覺得識煮飯嘅女仔真係幾好

點解人地可以咁高清但我用wifi都鬆郁濛既

3點setting嗰度畫質有無郁過呀

Update完之後啲新介面好似怪怪地咁

但FNS歌謠祭通常會同其他歌手合作(合唱/伴舞)
同會有一兩圍俾佢地坐成晚
如果冇選拔組嘅話都真係會幾老尷...

今年因為武肺所以大部份都錄播

揀左Auto,但未一齊sr個陣之前奈奈sr都算正常畫質

覺賢妻良母

仲煎埋蛋俾你

有無人有多一隻ジワるDAYS劇盤未掉可以俾我

我有好多你係melody同不需要紅牛有無人要

我食佢腸仔蛋

有腸仔

好似有 星期六先搵到

你要黎做乜

我可以同佢鴛鴦浴後再將上半身塗白

有人退碟幫手搵下姐

想將啲白色整入裡面

我好似Keep左一隻，要返去搵下

jiwaru days都兩單之前點解而家先退

聽講女人餵完人奶會升cup

年中退過一次，今次係最後機會退

奈奈又開SR, 要人

入去睇你射塔

開左幾分鐘又收左

梗係入去支持奈奈,順手一人一句多謝奈奈令我有SR睇

5ch d人話19 20號有機會58單選抜

参加スケジュール追加
■１２月１９日（土）
ＡＫＢ４８
向井地美音・横山由衣・武藤十夢・柏木由紀・岡田奈々・村山彩希・山内瑞葵

ＡＫＢ４８ チーム８
横山結衣・岡部麟・小栗有以・下尾みう

ＳＫＥ４８
須田亜香里

■１２月２０日（日）
ＡＫＢ４８
向井地美音・横山由衣・武藤十夢・岡田奈々・村山彩希・山内瑞葵

ＡＫＢ４８ チーム８
横山結衣・岡部麟・小栗有以・下尾みう

ＳＫＥ４８
須田亜香里

ＮＧＴ４８
本間日陽

雖然hkt同nmb都賣左出去姐,但又有ngt同無stu既

但有須田又唔會係純血單

可能係本來呢班預咗上年尾音番
但係依家咩都唔使上就放返出嚟

邊度做C?

［生配信］横山由依生誕祭2020 Yui Yokoyama birthday［誕生日］

召集喇召集喇
搭半開波

其實一出果時都估到啦聖誕on9會都唔出

你乖啲啦好冇

開波

已講唔會卒業發表

已經好乖

happy birthday to AKB48

too old

橫山由依初監督作品 月と水鏡 MV

爆po未本家+由依生日

等你

圖海呢？

由依同蘭生日快樂
我香港第一次48渣手會有握呢兩個

真 尤其係生完之後

🖐☝️

已經違反國安法

兩位手足生日快樂

要去新屋嶺

咁快就15年cls

15年前我都仲loop緊Morning娘.....
唉，太遲入坑

果時都無睇HP了

難得15週年event 但啲大粒全部隔離緊冇得出現場

抵啦，本身純本家上電視咪好地地，係都要搵姊妹團黎咪攬炒囉

人生一半係偶像

我迷左10年姐

東蛋開live？

TDCホール

眼殘sor

我想講柏木30歲都做咗15年係一半人生

個youtube配信講緊班比較新嘅妹妹好似西川怜係2歲嘅時候AKB就誕生

真係好有歷史任務

海外飯=睇online LIVE/SR打飛機
日本飯=繼續有劇場/live睇真idol

屌做日本人真好

但刷首抽好難中鑽蛋,一個唔好彩中支那或印呢啲星蛋就喊都無用

營運執柒咗佢啦 數選舉次數都唔識數
2012嗰個食咗呀

研究生全員昇格

永野惠終於昇格

Sor以為你講緊我地

16期終於昇哂

柏木 由紀（AKB48 チームB） Broadcasting!

唔夠本間麻衣耐啦

個15周年稱點拎

同埋個樣有啲頹喎

免費送全部人都有
無就restart啦

真係關無重登事

本間麻衣終於昇格鳥
佢其實已經一早超曬班成為最遲昇格嘅人
如果再多一年甚至可以超越kaotan添

仲有Team SH同DEL48

但我仲未睇到有咩強烈理由支持佢有得升
佢正常地出到一整個公演我再考慮下要唔要對佢改觀

咁唔通炒佢魷魚咩

N年前真係會炒魷

以前競爭大梗係炒
宜家大家都平起平坐

16期出道四年喇 唔係四年都唔升嘅問題
係四年都跳唔到完整一個公演嘅問題

乜佢咁唔掂？

高高瘦瘦 顏唔差
SR妙語連珠(聽講咋)
但記舞步好唔掂 公演嚟講係大後備
D3喺team4公演頂到幾個位嘅時候佢都仲做緊back dancer

有冇咁廢呀 AKB啲舞都唔算難記架wo

佢表現好差咩

我地唔係已經係出名啲舞得拍手同轉圈咋咩

你搵片說服我

調去SKE嘅話.....

我仲咁奇怪昇到格點解無表情木口木面

而家果D簡單啦

想請教Ching聽歌app 48G最齊係咪得QQ music
Spotify 同KKbox點都差咁啲 無愛する人同重力シンパシ 同埋公演曲都無

仲有咩可以代替QQ music？唔想再用支國app

講緊呢首?

淡妝都好可愛

有無試過Youtube Music?
Spotify而家都有支國資金

Apple music

手をつなぎなから仲要已經係偏易擺得T4都唔會係咩難野

如果要頂其他team 例如目撃者咪出事

原來阿大前輩係舊年8號宣布卒

但係一年後嘅今日都仲未卒倒

冇所謂啦。有指原照住佢，應該搵到食

所以佢都唔駛怕再喺本家呆多陣

撞到神推天

又5同1

違反國安法 新屋嶺了

撞過幾次神推天

但撞唔到你

佢阿媽係芝麻人，會唔會俾人秋後算帳

奈奈開緊台,SR要人

FNS終於出場 - 條片

hea到,難為奈奈仲要幫條片不停咁做宣傳

仲要撈咗好多46落去

笑撚死

好心營運 唔好成日消費番以前啲嘢好唔好

無撚野牙。。舊神7都夠啦,落乜撚46明明大家一齊合作既時間咁短俾啲志氣好嗎

奈奈同緊彩希聯合SR

原來ARASHI都係得播片，突然又覺得冇咁慘

睇5ch啲人好似好不滿現役班top咁

邊班先

More
識睇.gun

菜鳥一問，其實5ch係咩嚟

唔想搞到引戰
但我覺得某啲成員冇危機感又係真嘅

日本高登/連登

有啲成員係知畢業就失業死留akb

akb公務員

5ch好似好多嘢睇,識日文真係好

ｷﾀ――(ﾟ∀ﾟ)――!!

我估AKB版既PO而家得返幾年前3-4分1

5ch班黑子幾時有滿意過任何成員? 咁多年堆黑串都係睇完笑下就算架啦, akb有今日, 點算都無可能算到呢班top頭上啦.

係，d做左十年既mb底薪隨時多過日本社畜

佢底薪跟輩份排
老咪份糧

真廢老

咁姐係唔滿意邊個同佢地其實想做到咩地步

有冇片

呢排好似好興呢個pose

AKB依家幾啱行呢啲節目

さらに峯岸は柏木に「卒業は考える？」と質問。柏木は「あと半年（7月）で30歳になるから、そこで1回ちゃんと考えないとと思ってる。もし卒業するとなったら、卒業コンサートはやりたい！ あと、唯一言ったことがないことがあって…センターをやってみたい！」と明かすと、峯岸も「そんなゆきりんが好きだわ！」と笑顔を見せた。

冇諗畢業

畢業即失業

畢業應該收山...

你抽奈奈online 2s咪可以同佢做呢個pose

老女人：咩叫畢業

[情報] AKB48 即將出演 2021 bilibili跨年晚會

重點摘要：
據悉，在今年的嗶哩嗶哩跨年晚會中，將會出席的嘉賓有：洛天依、成龍、韓紅、周深、五月天、毛不易、黃齡、五條人、鄧紫棋、張碧晨、AKB48、崔健、謝霆鋒、彭昱暢、朗朗等人，讓我們拭目以待。

北京嗶哩嗶哩跨年晚會時間：2020-12-13
北京嗶哩嗶哩跨年晚會地點：待公開
北京嗶哩嗶哩跨年晚會門票價格：待公開
線上訂票：
歡迎關注公眾號：大河票務網鄭州站ID：dahepwzz，獲取北京嗶哩嗶哩跨年晚會最新門票訂票及演出資訊。
歡迎在各大應用商城搜索下載【大河票務APP】，購票更便捷，更快人一步!

※情報消息待查清是否屬實，請待官方詳細資訊公開

TeamSH咋麻

洛天依、成龍、韓紅、周深、五月天、毛不易、黃齡、五條人、鄧紫棋、張碧晨、AKB48、崔健、謝霆鋒、彭昱暢、朗朗

全部都係中国人

同ske須田鬥長命

你肯定佢地國籍都係支那人？

還可以再戰十年

應該只係team SH咋嘛正路點會比唔駛隔離而入境

即係傳聞cctvb會播？

係咪唔記得左本家尾日會有公演上
點樣去北京隔離14日

係
所以不了
遲吓只會越來越多
分分鐘出年農曆新年黃金時段播春晚。

唔係想做歌手咩

哪有能力

都好過tomomi少少嘅

唱下idol歌都可以嘅 真係行歌手路線邊夠打

你預應該都係硬照/代言/綜藝多棲發展果啲
最多間唔中拍下9劇咁

你哋講緊yukirin定係峯岸?

左邊邊個嚟

第一句就講緊話大前輩問柏木有冇諗畢業

咪醬應該可以跟指原搵食
佢好似都係行綜藝/主持個啲

已經跟緊啦。指原有兩隊女團 (賣吓廣告, 一隊叫≠ME,另一隊叫=LOVE), 咪醬啱啱做咗=LOVE最新個MV嘅導演

唔係3隊咩

咁就唔知啦,我靜係識兩隊

指原真係撈得好好

但d歌太多其他隊既影子

古川夏凪 A嘅D3研 啱啱昇格

陪阿寶行埋AKB最後一程...
今場冇hama哭咗

其實咁講
我好想我地可以做到首好似青春サブリミナル咁嘅質素嘅歌

肥秋有平手呢個新玩具之後仲會唔會認真寫呢類歌都係問題

肥秋? 嗰兩隊啲歌係指原填wor

講緊本家啦

oh, 我以為肥秋一早無興趣填本家啲歌

48 d歌可能都係請槍填

依加啲歌詞又差曲又差
麻友畢業個首腳鏈都好難聽 都唔知係咪同麻友有仇
總選第一個首又難聽 衫又樣衰

啲表情包多到

唔係神曲就yeah yeah yeah wow wow wow hay hay hay

有心填同行貨既分別

鄧佢好唔抵
都唔明點解總選歌可以難聽然後畢業歌又難聽

淨係講近兩三年
46 d詞有d屈到
48果d差唔多首首都鳩

仲要拍mv個日連個天都落雨

有啲幾正既,不過係坂道akb囉

46個啲勁好聽
48連主打都勁垃圾

唔知麻友依加搞緊乜呢

之前"刨"本家啲歷史嘅時候,睇到B站有人話係因為基本上打從2011-12年起AKS削肥秋嘅權,佢地想肥秋只係做填詞人而AKS要擁有控制本家一切嘅實權, 再加上48groups太多利益團體,咁啱當時SONY向肥秋招手,所以就搞咗減2團出嚟。

利申:記憶力唔好，有啲可能記錯記漏,請自行查證, 有錯請指正

架空左好耐啦
明升暗降
之後開始hea寫

阿寶

唔知izone完左個三件點呢
希望hitomi唔好返黎做墊底握手女奴

咪返黎啦大佬
最好直接退出8仔

點解

因為潑出去的水再也不會收得返
高朱就係例子
咪返黎啦
唔係個個都係下尾みう

一見到聖菜就諗起公司有野未做

跳嘅風格差太遠
番嚟又唔知有冇前面位企
(希望佢番嚟唔會比人排

會比人排都唔出奇
其他兩個本來都一線嘅老屎忽 其他人有不滿都唔敢show出黎
但hitomi就...
唔比人排應該都難融入返其他人

最記得睇過一段片有以話hitomi變左好多
我心諗呢句有咩暗示

無睇過段片但
正面咁諗可能只係話靚左 跳舞好左 自信左咁囉
負面咁諗咪可能話佢覺得izone依加好紅所以有啲自大又睇唔起依加無人識嘅akb

做過世界巨星仲點會番黎呢個連46都打唔贏既霉團

啱呀，我覺得肥秋最有心機就係Last idol，46都有好多wow wow wow

可愛毒舌？係咪46飛鳥嗰種？

係了 對佢嚟講lastidol先最好玩吧

唔知46係點...無睇過46

嘩好串

我睇到個下都：哇
但係啲人話佢嘅設定 所以comment 個啲都當效果

電視台播得出黎，唔係為節目效果，唔通係電視台想搞挑撥?

成員之間仲有聯絡，唔好成日FF 成員之間不和
NGT班友我就堅信有不和喇

有以我相信有，上年中秋AKB同Izone一齊上Music Station,有以喺twitter講勁想同仁美一齊合照但揾左好耐都搵唔到仁美

個黑眼圈咩事

搵到條片了

呢張相原來暗藏殺機

透完都冇野睇

親,咁係因為你既心眼未開

證明波控又然

千穗有成4000都唔差喎

咪咸濕我女朋友plz

諗起身邊有啲所謂黃絲成日吹奏五毛天

轆轆是大家的

AKB SH

珠姐肯show訂閱數未

肥腫live緊墮幫

有無得睇佢牌去同佢打

冇

塊面腫到

年年阿叔攪Dinner Show都咁鐘意搵小田同七海嘅

即刻撞到第二個MB

田口寶寶生日快樂
聽朝四點生誕配信...

橫野生日快樂

爆po未

又中點跟

又話4點可以撞到奈奈既

可能只係都市傳說嚟

連續兩場比同一條友墮

我究竟得罪你啲咩

自己推先至出手最狠

又撞

撞到老女人就可以棄驚

我就是成功的例子

星期六日先可以咁做,平時唔會啦

[情報]AKB48岡田奈々・岡部 麟・小栗有以・柏木由紀・千葉恵里・峯岸みなみ・向井地美音・武藤十夢・村山彩希・山内瑞葵・横山由依
從12/02開始的居家隔離結束，經再度PCR採檢確認皆為陰性，今日復工

無事就好了

有耳 豬琪趕到一隔離結束 今日就要連趕兩個劇場

ゆかるん

佢啲片真係悶到仆街

其實好多mb都係

聽朝個口應該臭到癲

入山杏奈條channel算幾好.

冇i偈啦都係啲飲飲食食嘢

yuihan唔係yuihan既話直情唔sub

其實老女人/ゆうなぁもぎおん都ok嘅

好可愛

聖誕師

完全駁唔到
有啲我正評完就上一頁

點解可以條片唔好睇都肯撳like咁佛心

like咗當睇咗
髮型、化妝、美甲 夾埋接近有十條 零興趣

你班仆街仔除褲未

仲有十日就要洗版喇

神tv冇下星期預告
可能係上星期俾隔離令取消咗拍攝搞到冇貨

閱

好少見呢個裝

又唔同左樣

打橫果張仲認到
直果兩張就

呢條女係咪屋企好撚窮？條工人褲穿曬窿都唔補下佢？

邊位巴打宣傳還野？

馬尾齊陰就更正了

劇場一個兼職士大夫中肺炎

人人有份 永不落空 某團除外

嗰團做犯罪者得啦，最稱職

又黎

無NGT48
公認既犯罪團

想問有冇手足記得扮melody果part係大約幾點

睇晒8粒鐘佢

點解墮邦有啲人個公仔圖案背景係閃既？但我就係實色圖案既？

買多6個

那有錢

點解轆轆可以咁gfable

嗰日around九點多啲左右 你自己計啦
印象中我嗰日睇完第個九點收台轉睇佢一嚟就melody
我仲心諗做乜鳩

Try this

感謝

On9戴咗口罩你真係同普通阿嬸冇分別
點認

其實呢d街頭試驗幾無謂，講真就算認到你，又有幾多個真係會出聲嗌你。

我記得啲師兄都教過話如果係街撞到mb都唔好叫人
不成文規矩嚟

唔係之前已經拍過呢種題材啦咩定又無貨所以翻炒

記得好多年前，係節目周刊akb，己玩過呢類題材。

＼ 全員わかる？AKB48“目元クイズ” 👀／

①～⑫は誰の目？

1,栢木
2,横山由依
3, 岡田奈奈
6, 豬琪
7, 小栗子
12, 老咪(最易認)

柏木
橫山
奈奈
彩希
向總
豬皮
有以
我女朋友
成美／千葉
kt07
西川
坊主

啲人話9係肥倉

硬係唔覺得4係彩希

轆轆簽咗Horipro係咪突發嘢嚟

Wa Diu

前輩 油雞！

竟然冇寫錯名

又係唱核能紙飛機

上電視又係365呀？

仲有萬年曲奇

永遠上電視都要帶另外啲團嘅top
隔離團某啲嘅top仲要係格硬谷又谷唔起人氣

肥妹啲腩肉

竟然是轆轆

8應該係轆

幾時先放奈奈出去簽其他事務所

早知 draw 3 爆你廠

由開場到完場隔住咁抽牌都可以係全部紅色,都唔知係咪洗牌疊黎

horipro炒埋油雞就完美

眼個度有答案未？

入轆轆起碼都中左25％

又中咗咩嘢

我相信嗰陣時應該比較多人識同認到佢哋

FB有個48fans group post 咗呢張圖。佢唔係寫中/英文所以唔EXACT7LY知佢講乜但係應該都係諷刺本家十世都靜係唱嗰兩首歌，相比起乃團.....

咁唔帶又講唔通喎，姊妹團有份參與本家握手呢？？

例如邊個

yumiko and hinata

又係喱D濕9理論

為左個爛鬼百萬銷量，犠牲本家成員工作及選拔機會， 強推官推成員，但其實姊妹團自己都有job 有出碟，幾時搵本家成員去客串下？

人地46新團無百萬都照樣紅過你48 9條街

收得人加盟費贊助費，又要人地幫握keep百萬銷量，就預左乜都要同人share。本部人難出頭？哈哈，話之你仆街，呢個世界有乜好過坐係度有錢收？

叫個世界得AKS DH覺得無左一百萬48G以至本家都生存唔到落去
而事實係有無一百萬本家都係好難生存落去
又唔見分團跑唔到一百萬就即刻收皮

原諒我呢個本家利益至上者係咁直
扔走班分團啦浪費哂啲機會

最好即刻踢走第二啲唔關事既人即刻斷百萬無眼屎乾淨盲
有無百萬都係半生不死

今年本家唔出碟，應該好大原因都係營運覺得搞唔到渣手會，無撚硬個百萬，索性唔出碟算9數

斬腳趾避沙蟲永遠唔會解決到個問題
與其係咁不如即刻執柒

大佬，你覺得本部營運免費俾分團掛48個名？

收政府錢先有ngt

係西班牙文

作為一個十幾年本部撚我都想，西川久保千葉呢堆，根本今年就要出力推，結果今年出得一單，電視選拔上過幾次，但去到年尾又係無行，擺擺下佢地都就快18歲。

啱呀，我舉腳贊成純血單，但佢唔搞，又淨係比本家上音番既話，就唔太公平

今年咁撚樣營運應該都賺到錢得黎唔洗承擔風險
你吹佢唔漲

蝕撚到入肉啦我諗好快出碟

淨係多謝失戀都夠食今年
好似係

其實所謂既分團top都走下一個走下又一個
仲有幾多個真係人氣高

真

究竟幾時先有好聽嘅新歌

最後一首覺得好聽既主打就係ジワるDAYS

麻麻 我覺得最後一首反而係原石總選第一個首
around個個時間嘅主打
麻友畢業首腳鏈
ja ba ja
teacher teacher
no way man 首歌究竟做乜撚野
都勁難打
之後到矢作C位個首先好聽啲

loop得最多都係肥妹c隻歌
聽極都唔太厭

我覺得曲奇之後個d已經麻麻地

曲奇打後黎講算幾好 定係之前個d太高汁？

真係估唔到

ソニー生命調べ／全国の20歳～59歳の男女4,700名（各都道府県100名）にアンケート

贏就贏啦

Happy birthday to me

唔知問卷有咩揀
可能秋葉原48係当地アイドル
46係全国アイドル所以無得揀

都幾肯定係擺明叫你揀地元アイドル
其他全國性根本就冇得計

正等於屯門要揀娜娜 因為都冇得揀🤡

圖寫左係自由回答

我覺得係之前嗰啲太高質。
年頭入坑嘅時候每日都Loop嗰時啲歌

真 beginner river 10年櫻呢啲真心好屈機 快歌得黎個曲風我好鐘意

聽日終於可以見老婆

墮幫個新活動係講乜

贏加分 輸扣分 晉級送禮 最後入排名好多coin
活動deck用有特攻嘅卡會多好多 活躍deck同落場deck可以唔一樣

班member要幫同AKB合作嘅牌子賣鞋

終於唔洗曲奇打飛機了。

咪又係同一班人

屌

叫做有進步啦
再無限唱嗰兩首歌嘅話往後啲shows AKB表演時間就會變成非官方廁所位㗎喇

好想同你握手

回想返總算握過影過

16期咁快就卒

咁既運營早走早著

橫野帶豬琪影水着

公開處刑

佢今年都幾多病痛

次次見到呢首就諗起亞美菜總選拎第8但MV得三秒畫面

一個係10
一個係0.5
明既會明

京子我彼女

真心
佢有咩野睇

分開架喎(好似係)

有人講過,無波咪睇腳,無腳就睇腰,無腰就去減肥啦

連登apps唔知係咪有問題,成個下晝同夜晚都撈唔到入po

仲有股
麻友當年影寫真都好似係Sell股

肥向個4番目等咗5分鐘都未郁過

可能前面太多野講

原來見到自己推真係會好多野講柏木同肥向都係夠鐘就比人cut機

去搵saki傾計
之後個士大夫第一下就問我係咪iphone 叫我打橫部機
咁我聽佢講打橫部機 佢都係話唔得
搞咗成分鐘再restart app先醒起自己冇開rotation

入到去 人ok嘅 同啲人講嘅對應差唔多
但係點解要唔插耳機我一路講嘢你支咪一路收返你個speaker我講野啲聲
連我自己都聽唔清楚我自己噏乜
結果又係講兩講就收工

今日終於明咩叫聽君一席話 勝讀十年書

屌 貼錯link

佢都幾有心係ig落廣告
應該有追星嘅人係會望到 好似係

券太多都係一種煩惱

你呢句話同啲有錢人話太有錢所以心靈好空虛一X樣牙

不如講粗口

送啲比我

デートしましょうか？

個胸圍唔岩就買大啲啦

公司真係蝦啲老人家
睇B站啲comments講話惠姐唱完River就要即刻同新同事岡部麟唱夜蝶

其實聖誕裝要現場握先好睇

攪後面條尾

你講完搞到我好想抆

牙菇

做咩

本家係twitter俾人笑緊人地難波個個都性誕老人家裝,我地就扮轆

教壞左幾多人

前日同老女人傾計

老女人: 頑張ってね~
(泡狗心)

彩希豬棋老女人全部俾人教壞晒

教壞埋奈奈到底兇手係邊個

好肥

好肥美

12月25日(金) #MステウルトラSUPERLIVE2020 まであと４日🎅🎄🎶
出演メンバーは以下となります⭐️

#入山杏奈
#大西桃香
#岡田奈々
#岡部麟
#小栗有以
#柏木由紀
#加藤玲奈
#倉野尾成美
#下尾みう
#千葉恵里
#西川怜
#武藤十夢
#向井地美音
#村山彩希
#山内瑞葵
#横山由依

@Mst_com #Mステ #テレ朝

終於純血同冇老坊主

老坊主係咪即係老咪？

上次奶過野仲點敢搵分團人幫手

仲唔多謝我

攬炒之母

攬炒行得太前

我想要抗體

禾願意身先士卒一試

買書雜誌要人

係咪之後會愈著愈少

條腰屈到同件衫有空位格

好心大O田反省下

唔緊要啦
大波樣唔差咪ok lor

Komiharu

佢係份人本身唔識搞客氣說話定點
我淨係覺得佢講野好唔客氣

其實贏唔到又有乜好怕喎，都扣到冇分扣

話就話冇分扣啫，都唔使連續九場都贏唔到啩

套演算法唔係點都會比你贏一場嘅咩未試過連輸多過3場
同埋凌晨啲人好似真係廢啲朝早好多勁人

十一場之後

上家出8 轉綠色 淨返1隻牌
下家仲出隻Reverse做乜鳩

你係想贏嘅就出其他啦 再唔係抽一張博下其他人/自己有牌可以拖下時間啦
咁唔想贏嘅學乜人玩墮幫

連續 13 場贏唔到先贏到一場，係咪真係逼人買神推しのお守り

有時我見自己無機會贏但手上牌唔多分都會咁做等佢快啲完

成日我得一隻牌就俾人又+2+3轉色走,但人地得番一隻我又乜都無俾佢直贏

肚腩賣點黎

前田敦子が太田プロ退社 ＡＫＢ時代から14年間所属

收山

今晚奈奈擺到明可以做25雞

好似冇人貼

#694 竟然話本po大佬唔係人

sor,冇追post

姐係咩

分享多次

買書銷量要人

而家本家同船團玩緊驚 奈奈做番本家人…

橫野加印了

咁銷量應該高過怜妹

原來敦子都準備向外國發展

肯向外唔係重點 有冇空間發展先係重點

ゆうなぁもぎおん啲罰ゲーム

脫毛

田口中槍

到依家都仲未試過成功連贏5舖又係4連收左皮

一開神推しのお守り就 12 場贏 7 場

轆轆呢排好似肥左

新公司福利好成日飲飽食醉

我係長期老女人一推し但係掛みーおんのトキメキ

今日重有松本人志添

好記得禾珠囉左總選冠軍後松本人志喺某節目話佢唔同佢打招呼

珠推：節目效果/前輩咁樣講後輩無風範

努力啲撞

係rank b卡住

迫你開護守打
鋪鋪都扣幾百

上a都係貪多張卷一抽
放假開守爆心試下

隔離game個護符留返唔用 完event之後會轉返600coin
建議都係留佢好過

感謝情報
咁留返黎變錢算

提醒大家記得買書

要人

to 本po大佬

STU48 田中皓子 卒業のご報告

搞咩

為藝術而犧牲

live緊

嘩邊個黎？
遠睇以為係木下百花轉新形象

百花依家由頭到尾都係男風既形狀,番唔到轉頭了

真係一啖砂糖一啖…

提下大家,今晚責名睇下邊個會然唔係度

點名了

咁早點名

宮崎美穂本身個鼻形都唔差,點解仲要整呢

點名

25/26都冇人約

條尾

放假梗係睇公演
上次有兼職staff確診延期到今日
TeamB八人公演終於上馬

有無C兄可以話俾細佬聽,點解連登好似咁多人討厭麻友友呢?

嗚呀大竹唱夜風

你去問卡勞

卡勞又係邊個????

抵制西方洋鬼子節日
依兩日睇習大大治國之道渡過了

八人チームB推し每人有兩次唔同call

應該係沙洛文卡勞

會唔會有手足回完po先砌條女

紙飛機唔俾飛 我代現場觀眾喊三聲

係都問Mary 先

啲禮物正

你？

係咪有啲咩誤會

ok, 喺連登search過呢位卡勞,類似以前係麻友友飯不過唔做乜突然憎咗麻友友。但我唔明點解麻友友posts 多負評同佢有咩關係,
唉anyways,算9數啦,唔理啦

上到 A class 扣分扣得好犀利，係咪唔長開護身符就上唔到 S class

有會然問做乜咁早點名

菇

大約2/3

5000場

點名

大盛真係好大份

好彩唔係特盛

禾條菜

早晨

聖誕快樂

應該好事黎

我轉事務所啦各位

A.M.Entertainment 係咪好公司

背景都冇咁求其

我都唔知
但我見前46既生駒都係度，應該無問題掛

最近咁多人簽出去係咪代表開始放人了

幾時先到奈奈有事務所

469個實體封面就頹極都有堆氣球,電子版封面乜都無

邊間都好過DH既

出沖俾自己玩撚咩

做分俾自己

DH全名係咩呀？有好多本家嘅喺入面？

撞得到都係本事黎既

唔係本家就係DH架咩
但多啲mb有其他事務所招募都真係好事

你玩乜搞到啲卡嘅樣都出唔到

估唔到少過上西妹

短時間內你不斷食叉燒包都滯啦

著衫著好啲得唔得

好快簽架啦 明顯賣緊人

你哋陷入波控同溫層以為社會個個都buy波

最初以為你做乜鳩po 469

MS下個出

終於唔駛再唱核能紙飛機同萬年曲奇

套衫好似係新

呢條女好有機心

勁

全本家一上電視就會上Twitter熱門
btw首歌真係係2020年播都唔覺好舊

轉畫面未load到就cap左 嬲得滯

42

原來有銷量唔怪得出完又出

咁似av封面

佢應該係畢業生最大尺度水著？唔計AV個班

隻歌出咗11年都可以上番熱搜，即係證明營運根本係懶唔用心揀歌比班女上節目

由依憨

杏仁出オンラインお話し会
應該啦 而家冇飯喺現場 仲有得你走

除咗第一次佢衝event之外永世都唔知佢幾時on

終於卒業

2020年12月31日(木)
「AKB48劇場15周年記念 年忘れだよ！大晦日公演」 17:30開演
【出演メンバー】
岡田奈々・向井地美音・横山由依・宮崎美穂・峯岸みなみ・柏木由紀・北澤早紀・村山彩希・古川夏凪・本田そら・永野恵・石綿星南・蔵本美結・本間麻衣・吉橋柚花

・DMM AKB48 LIVE!!ON DEMAND
※LIVE配信
※アーカイブ配信は30日間 ※各日24:00～配信開始予定

・VR SQUARE
※LIVE配信のみ

・17LIVE
※LIVE配信のみ
※公演終演後アフタートーク配信があります

等左幾年終於等到

我唔抽但戥你開心

一期既成田梨紗勁過佢啦, 有幾重口味又係另一回事.

呢個咩陣容嚟，咁多D3既

四pair二人公演加新昇格老研

吉橋柚花好正，由老研睇到佢昇格

啲有耳老公去晒邊肯爆post未

不了

我都不了

無人願意爆po

仲有成百幾 洗咩爆

有，有，有，呢度!
兩萬年一遇美女唔係浪得虛名

前幾日夠nagisa同macyarin生日啦，又唔見有爆鋪

比24個鐘都爆唔到百幾又真係渣咗啲

請教下隻game個 xxx激推 / xxx神推 個稱號係點出現???

好似要碰到真人先有

set嗰個成員做一推打好多舖

用文字幫手爆鋪

新手玩無耐, 岩岩1600舖, 都係單推
玩咁耐都未中過佢真人

1600舖都叫新手

頭果排有谷下, 而家剩係中午同夜晚個bonus time先玩, 都唔知玩幾多先出到個稱號

激推要set果個mb一推3000場
神推好似7000幾

豬琪聽講好少打

7777場

仲差2777場

sakki

我記得果時初初入坑爆52單爆中佢仲覺得佢廢
點知之後會推返轉頭

睇akb就係噉，睇啲廢人唔知點解越睇越鐘意

ゆいえり
れいえり

有錢有時間就得，不斷咁打

點跟

7千幾...

唔該巴打

【配信決定！】『AKB48劇場ニコ生配信公演 〜15周年もニコニコはAKB48を応援します〜』

15周年を記念して、「AKB48劇場ニコ生配信公演 〜15周年もニコニコはAKB48を応援します〜」を実施することが決定しました。

2020年12月から2021年4月まで、A.K.B.4.8それぞれのチーム公演を月替わりでニコニコ生放送にて独占生配信いたします。

公演終演後には、ニコニコのコメントで応援メッセージを届ける「アフタートーク」コーナーがございます。

◆12月のニコ生配信公演
12月26日(土)18時00分開演
岡部チームＡ「目撃者」公演
【出演メンバー】
小栗有以・佐藤美波・下尾みう・田口愛佳・千葉恵里・本田そら・前田彩佳・宮崎美穂
※前田彩佳は一部出演となります

【視聴URL】

また、公演MCのお題を以下にて募集いたします。

※googleアカウントの登録が必要となります。

1月以降も各チームの公演を生配信！
スケジュールは決まり次第お知らせいたします。

※公演の一部はプレミアム会員限定視聴となります。
全編視聴をご希望の方はプレミアム会員にご登録をお願いいたします。

有冇人知係咪一個月得一場?
頂佢呢場唔俾DMM播
諗緊要唔要550羊課個niconico premium

1600叫新手？

呢度啲巨巨下下都5000、7000
1600真係新手黎架喇

今個月好忙,得番幾日都唔知可唔可以衝番入頭70

搵我?

巨巨

要頭70定要埋果25%

要70有多2000幣

12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍＆瑞葵組

呢句真係得啖笑

不如全區都叫轆轆派算啦

設定黎既姐

冇計 柏木軍太團結

其實佢又唔係廢嘅係發圍嘅地方唔喺akb姐

同埋睇佢唔同架 老女人/肥向果啲點都會覺得有種距離
我同saki都係final yr 佢有啲似會係喺lecture hall會見到嘅同學

知你班鹽濕仔
Po得最多咪啲波圖派

Hamachan中肺炎

雖然一早講咗前田係一部出演
但前半戰啲全體曲出一出又冇
睇嚟TIF個傷患到而家根本未好返

自介完Unit曲開始就係貴族時間了
550羊 要課就快～

下尾fing劍
第一段忘詞咗兩次
第二段一開始又甩咗咀
之後總算無事唱到尾

剩係想同啲支那狗講：屌你老母

浪費晒萌夏瑞葵個c

盡人事幫下手

根本唔存在咩有以黨

全部都係7圖

原來只係都市傳說

轉哂名唔認得人
lm

嘩，CDTV竟然係part 1上

唔係越近半夜越好咩

Part 1 唔係有得參加倒數咩，感覺上最多人睇，定我錯覺

我唔知牙咁應該係越接近半夜出場越好掛

akb上唔到紅白應該有得上cdtv一齊倒數

我都話咗出 J 會俾人墮幫㗎啦

■『CDTVライブ！ライブ！年越しスペシャル 2020→2021』出演者＆歌唱曲

AKB48「365日の紙飛行機」「失恋、ありがとう」「涙サプライズ」「ヘビーローテーション」

4首咁多

得一首係新

終於又唱

近呢幾年D歌真係mama地
但有首係日本都幾多後生用尼做tiktok music 如果呢首上電視應該會似有真反應

到依家都係唔知抖陰係玩咩

佢個樣真係愈黎愈似男人

總好過紙飛機外又係曲奇同rotation吖

有heavy rotation

哎吔，又係因為唔識日文柒咗

放假loop下48聽番以前gagaga 真係好洗腦

4首即係每首唱兩句就換另一首

船團定咗佢地4單會喺出年4月4號起攪握手會…

榮軍添姨福士奈央確診咗武肺，直到30日公演全部取消…

得轆轆黨

唔係好明

攪握手會都唔明…係咪冇握成年已經唔知係咩泥

頭先都想講 我好真心咁撳咗入去你條link
結果原來係伏嘅

以後唔會再撳你啲link

生日咗over半年先搞到生蛋

4月4號唔係6單online簽名會咩，然後7月搞3場現場對話會(SKE呢家搞嗰款)

咦!? 頭先睇Live明明大大隻字係寫「握手會」嚟…

其實我係唔明個4單唔係完左啦咩

睇佢哋twitter 班女影相留言好似都真係分左n咁多派
同埋點解大家都係D2 但山邊步夢真係勁少同D2嗰3個影相

人氣跟唔上，另外三個依家己經係本部選拔成員，少一齊工作就自然少合照。

西川賣餃子,色白同對眼
久保賣聲賣可愛
千葉就賣身材賣對腿
無特點,叫我諗都係知佢日日做SR加家姐都係IDOL
對上一次D2齊出個EVENT會唔會係2年前個個aikabu呢

有咩心事

このツイートは削除されました

れいえりまなずん

檔野幾時執
一年四單變一年一單

番組又甩哂
紅白又冇

再唔出新單 真係連籌款熱線都冇得做

識sdn既都係古蔘

肥秋 ：公演歌咁多年一樣你地咪又係照睇
賣握手券比較好搵

日本唔開開係大陸啲3線城市

支那得閒又無野做反下日個陣第一間俾人衝擊多數都係佢

日本開過啦，全部接哂姐

千葉夠高夠顯眼, 依家上音番企位直情預備C咁款.

屌又係武肺，本身佢地D2今年年頭一齊會去台灣有個event 會出

公主

福袋買5中0，5千幾蚊就射左落海

Rich到

#亞洲四大邪術

仲要做幾耐A0

開福袋怒轟

今個月無時間打上頭70A級卡左15000左右突破唔到

我有時覺得呢啲係尊登化醜樣妝先化返靚邊有咁誇張

打燈嘅問題

難波團大震盪

有冇人發現本家下半年開始啲表演齊左同埋開咪唱多左
對上上music station好似都係開咪

昨日場t4竟然有真唱嚇到我跳起

就噉改歌詞都賣到廣告

呢首好耐

加埋山內鈴蘭，大堀惠，宮崎美穗整多隊都可以lu (exclude油雞)

Google translate後勉強睇得明，雖然都係啲呀媽係女人嘅道理.....

又學咗嘢喇，估唔到日文都有火上加油依個概念

個0.7407％姐係咁多個mb除開咁？

加埋舊同埋海外

全部2人公演同8人team公演都真唱 好似係

真係好L慘，無啦啦咁俾人爆咗素顏(雖然佢呢排都爆咗唔少)

果然係反應女王
Btw, ，老咪個鼻好似開始崩壞....

整過

Source: FB group named AKB48-Taiwan Clubs
［分享］
峯岸南連載文章中文翻譯
主題：「峯岸南到底要在AKB賴到什麼時候」
原文：峯岸みなみが考える「峯岸はいつまでAKBにしがみつくのか」問題
⬇️正文⬇️
自從「女子メンタル」邀請我上了節目後，工作繁忙了許多。隨著曝光度的增加，我上網搜尋自己名字的頻率也變高了。而總有個關鍵詞一直讓我看了很在意。
「峯岸南到底要賴在AKB到什麼時候」
總是被不知道是不是AKB的粉絲的人們叫著趕快滾，使得我心裡一直很痛。的確，並不是說沒辦畢業演唱會就不能畢業，如果已經下定決心的話早早離開就好了——的這種心情也不是不能理解。
那麼到底為什麼峯岸南不趕快畢業呢？
雖然自己在這邊說個不停可能不是很好看，但如果這樣下去我覺得會沒辦法帶著好心情迎接明年。所以，今天的文章主要是針對有「妳其實只是還想繼續待在AKB吧」」，這種懷疑我有畢業詐欺的人做的回答。另外也有對明年的自己的一種期許及決意表現。
隨著演唱會的延期，變成了偶像留級生以來的這九個月，如同畢業發表之前一樣賣著周邊、站上劇場、上音樂節目時也因為是最後的一期生而聚集焦點，不只是粉絲們因為可以多看到一些身為偶像的我而高興，我自己也切換了心情，為這些沒有想到的好事情由心感到享受。
反之，來自對於我好像什麼都沒發生一樣繼續活動而感到疑問的「到底要待到什麼時候？派」的不滿意見，也越來越常傳進我耳裡。我也不知不覺開始縮起了肩膀，呈現了看不見自己未來而停滯的狀態。
「最後的舞台想在現場守望而不是透過螢幕」
明明也有許多粉絲是這麼想的，不斷地受到摧殘的心就像海綿一樣一直吸收負面的意見，使得我無法開朗向前思考。因為這樣，「別辦什麼演唱會了趕快走人是不是比較好」的這個想法，最後已經佔據了我腦中大部分的思緒了。
這種時候，我腦中總會浮現我和某位後輩的約定。在肺炎還沒出現以前，我向某位對於待在AKB沒什麼動力也沒有目標的成員說了：「我一定會做出讓所有成員們覺得待在AKB太好了的畢業演唱會的。」一半是真心這麼覺得，另一半則是為了鼓勵她才說出口。對我這種沒有任何保證的約定，她毫無懷疑的點頭接受了。
說了這麼多，我不趕緊畢業的理由那就是——我認為畢業演唱會正是我對這個團體所能做的最大報恩。
在我一路看來的畢業演唱會中，最有印象的就是和畢業成員有著很深羈絆的畢業生登場時，全場氣氛高昂，有淚有笑的場景。
雖然還只是我心中的想像，在我畢業演唱會的當天，如果有許多同期、或是其他畢業生來見我的話，那就太好了。我想這應該是最後的機會了吧。
到那個時候，我就能達成讓在這之前一直沒有來往的畢業生和支撐著AKB未來的後輩們有所接觸的使命。我認為，這就是身為「AKB最後的一期生」的我才能完成的最後的大任務。
如果能實現的話，也想讓許久未站上舞台的大家踏上夠好的場地，也能透過舉辦現在很難達成的大規模演唱會，為後輩留下難忘的回憶。
而且，也想讓因為我的畢業而久違來看演唱會的粉絲們，看看現在的成員再回去。
如果能上新聞的話，也希望能藉此讓世人再次感受到AKB的存在感。
最後如果能讓粉絲們直接見證這一個瞬間，就沒有比這更幸福的事情了。
我有自覺在現在的情況下說這種話是很任性的，但這些就是我遲遲還沒有畢業的理由。
因為我覺得我的畢業演唱會，不只是我個人的東西，所以才打算在演唱會舉辦的當天來到之前，繼續留在這裡。
想被覺得「是峯岸南留到最後真是太好了」
這種自誇的話，其實應該要等到全部達成後再講比較好。但卻在這邊告訴大家是因為，我打從心底覺得不可以只作為好聽話就結束。
當然不只是我的粉絲，打造對於後輩、工作人員來說也能這麼覺得的演唱會，是我在AKB的最後且最大的目標。
15年中失去目標，僅僅只是「待著」...也就是說賴著不走的時期我承認的確是有的。沒有自信拿掉AKB這塊看板後還能夠一個人繼續下去，也找不到想做的事情。
那不然就一直待著還比較好吧！這種把AKB當做溫水澡泡著的過去也是有的。
但我現在有著強大的意志跟很大的目標，當時的溫水現在可是滾燙地沸騰著。
即使如此一定還是會有人覺得我是賴在AKB不走而已吧，如果是這麼想的話那就隨便你們了。
因為到明年我成功舉行演唱會時，我一定會覺得自己不是死賴著不走，而是為了此時此刻才繼續留在AKB的。
當然，會單手拿著冰涼的啤酒。
⭕️全文完⭕️
謝謝各位看到這裡，
希望有為大家帶來幫助！
如有翻譯不夠好的部分也歡迎各位指點。
連結：

我向某位對於待在AKB沒什麼動力也沒有目標的成員說了：「我一定會做出讓所有成員們覺得待在AKB太好了的畢業演唱會的。」一半是真心這麼覺得，另一半則是為了鼓勵她才說出口。

貓？

都似係啦

如果好似大家咁唔食選拔位唔上音番唔攞僅餘嘅資源
留兩三個老前輩帶人係好事 但係而家係太多老成員唔走陰乾晒後面幾代人

見46 白石都搞無人con 就走，唔係飯佢地(老咪、救世珠、高柳)既人見佢地仲係咁參與活動，好自然會覺得佢地係頼死話走又唔走

行天超犯規，成條脷伸出嚟

吉朱宣布完過幾個月就走到

我係咪去咗連登文學網

哈佬,moto

應該講緊呢邊

搵人開定po啦

999

1000